其實會唔會太集中行動? 要 d ideas?

見Facebook有人post 呢個

報名:

依家情況唔係掉番轉
太分散行動咩？

係呀太散了
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人